尋晚保護住立場姐姐嗰位男記者喺邊間報館？

想知佢傷成點

pish

Passing on message for @galileocheng who’s injured at Yuen Long, since his phone couldn’t be used. He’s now at a hospital.
-人中肌肉裂開
-手肘傷腫
-手腕撕裂傷
-右手腕滕條瘀痕
-背肩胛骨瘀傷

好似係蘋果

聽立場姐姐講佢好似唔係現職記者, 係舊同事黎

果位哥哥 佢離左職 唔算記者 佢冇咩事 請放心 😭

立場姐姐live有講 嗰個男記者之前係行家 尋晚已經冇做 晤係以記者身份工作

公民記者黎好似
姐係你當peter paker咁 自由身，賣相賣獨家料

大家一齊慰問埋佢
冇佢嘅話就冇立場姐姐之後嘅片

推

大家請去佢twitter表示感激同慰問

Link?

#3

佢西裝po爸打嚟

佢係路過見義勇為幫立場記者頂

希望無事

祝早日康復